Voor mijn part, het zien van haar prachtige clitoris, stijf staan van de felrode lippen van haar weelderige spuitkutje, ik nam hem lichamelijk in mijn mond, zoog, en rolde mijn tong erover, voor de hand liggende delight van mijn wulps companion.
